【疫市加薪】美聯：平均派一個月年終花紅及加薪2.5%

美聯集團今日發出「正面盈利預告」，宣布集團在主席黃建業為首的管理層領導下，一手及二手市場佔有率同步上升。同時，集團會向中央專業部門(CPU)及前線文職同事發放年終花紅及加薪，其中年終花紅平均可獲派1個月，表現突出者則最高可獲派1.6個月，而平均加薪幅度2.5%，升職同事可獲更顯著的加幅，其整體加幅優於大市，以感謝及獎勵同事的付出。

根據截至2020年11月30日止十一個月之未經審核綜合管理帳目之初步審閱，其錄得權益持有人應佔綜合淨溢利約為港幣1.5億元，並預期本集團截至2020年12月31日止年度將錄得權益持有人應佔綜合淨溢利（相對截至2019年12月31日止年度之權益持有人應佔綜合淨虧損約港幣6,900萬元）。

比多D比 AA移民？

根本今年成個市道都係欣欣向榮完全無受疫情影響. 成班人扮哂末世大瘟疫受害人問政府攞補貼

美聯發盈喜 加薪出花紅

另一方面，美聯集團（01200）發盈喜，指受惠於「保就業」計劃的補貼，和以「美聯物業」品牌經營業務的經營溢利上升，估計集團首11個月權益持有人應佔綜合淨溢利約1.5億元，並預期2020年度將錄得淨溢利，去年則錄得淨虧損約6900萬元。

美聯宣布向中央專業部門及前線文職同事發放年終花紅，平均可獲派一個月，表現突出者最高可獲派1.6個月，並提早宣布加薪，平均加薪幅度2.5%， 升職同事可獲更顯著加幅，整體加幅優於大市。

今年香港得地產同金融係影響細D , 其他都唔掂.

AA狗玩開人海戰
保就業津貼益晒呢啲社會寄生蟲產業

一個月笑撚死人仲話有盈利

因為保就業攞左好多錢

屌,原來兩輪補貼拎咗1.6億

拎補貼拎到要盈喜

冇左呢筆錢 咪要蝕10M

欣欣向榮

你係咪生存另一個平衡時空

拎補貼拎到盈喜

因為保就業令公司多左錢去派花紅

多人賣樓，多人接貨，地產行業年尾唔錯